不合作運動+超合作運動=？

超合作運動+不合作運動=？

#智取 #和理非#勇武

兄弟爬山，各自修行。
Why not all?

=純運動=散步=69

「以智取，不以力敵」
「彼眾我寡，只宜智取」

瘋狂舉報有人食肆吸煙